前Starbucks員工，你問我答

如題

你地d 杯好貴

最西的一次落單係咩

屋企廚房幾大

呢個真 就算有員工折扣我都唔捨買

畀95蚊嘅銀仔我 勁撚多5蚊屌你老母，仲要係到話鳩我慢

Coffee of Day 係咩黎架？

大過你廚房

即係每日精選，間間舖用嘅豆都唔同。

可以叫佢加奶變到 Latte 咁？

Latte係 espresso 加奶 Coffee of the day係熱齋啡，係唔會有latte效果嘅

點睇一張單整32杯野飲 一個人沖要幾耐時間

咖啡d料如何，中上定中下

一定唔會一個人沖 大約30至45分鐘，睇間舖嗰時多唔多人 同咩類型飲品 又凍又熱，真心好難搞

中上: Reserved豆/EC豆 中下:就係平時嗰啲

點解走？

翻學同做嘢平衡唔到

有幾多折？

85

秒回，好撚得閒？

閪工 partner前partner後

前員工.....唔係現任員工

荃新天地成班阿婆阿伯坐曬啲位，點解冇人趕？？

Sem break梗係得閒

Partner好就得

點解咁多靚女做

因為本身理念係為顧客提供第三空間 啲廢老坐成日都冇辦法

品牌高級掛

員工淨係starbucks有折定係全個集團都有

成班冇買嘢飲同食，死屍咁攤係度聽收音機，咁都係顧客？

其實啲咖啡豆係咪真係靚? 過百蚊一包得500g, 相比之下大牌子(e.g. UCC, Lavazza)都無佢咁貴, 物有所值?

咖啡星冰樂有冇得轉低脂奶加叫佢落少D糖或者轉代糖？

可以低脂可以少糖但無代糖

其實相比起single origin
starbucks啲咖啡豆真係好平好平
飲咖啡唔係牌子岀名就好

全個 其實幾正

咁唔錯喎

少糖係可以，走糖都得。但你要講明走base定走syrup，走base會成杯好硬

但真係做狗

咁店內使用係blend定S.O?

reserve既係single origin
日常嗌既通常都係blend coffee
唔係話blend就一定唔好
不過starbucks既的確麻麻

真心價錢都知咩質素嘅

日常嘅係blend, 飲落去真係好難入口，一定要加奶

好日都唔會飲
除非無選擇又好需要咖啡

一分錢一分貨

唔厭麻煩既話自己買豆沖抵玩好多
買包耶加雪夫200g 百幾蚊沖十次計返都係二十幾蚊杯
仲可以自己調教個口味

咁就要睇下個地契，係公共空間定係歸Starbucks

識貨

可惜日日都需要 屋企又冇咖啡機

hi partner
利申 前44字頭

前43

想叫低卡凍飲 有咩推薦